(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

燒烤叉，保護自己，保護身邊的人。

攻
把傘打full gear狗一百幾十下都當你r痕，比支叉篤一野你著咩裝都見血，除非隻狗著盔甲，就算你廢你細膽唔撚識開拖還手，你只要識往死裹篤就可以用黎救手足救女仔。

防
拎鐵通長傘比狗捉就88，拎叉一句我同fd去燒烤呀吹咩，佢無野可以告到你，48小時走人。

平
一唔對路，直接dum落地變身街坊咩事都無，一支$3.5買100支100個人燒野食都係$350。
基本上燒烤完就可以dum，你燒野食燒到下年都係0成本咁濟。

輕
由打狗救人都出動神獸都好過你拎把顯9傘，衝得快走佬又快，成班狗仔著行哂裝抖哂氣跑到痙攣都唔夠你跑。

長
長，狗拎棍你屈番你長度仲得，如果狗狗見到前面幾萬人拎住叉燒野食你覺得佢地仲會唔會衝?

拎個打火機出嚟燒燒佢
仲可以有火屬性

浸完屎水蝦醬 有屎屬性

長，狗拎棍你屈番你長度仲得，如果狗狗見到前面幾萬人拎住叉燒野食你覺得佢地仲會唔會衝?
???

屌你睇到屎屬性大笑咗

唉 今日好壓抑
笑到都係好

今日如果唔係咁多手足被拉, 就完美

#一個都不能少

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

1人1支

拉撚死你
真心唔建議 周圍都係人
燒烤叉咁撚尖 肯定瘋狂tk

燒烤叉唔使俾錢買
郊野公園燒烤爐隔壁回收筒大把

點樣TK，咁耐以黎幾時TK左人
得把傘比狗打的就多

帶燒烤叉我寧願睇下邊到有棚去拆枝長竹

唔緊要啦 帶下都無所謂架 佢地有佢地帶 原本有自己裝既咪帶自己裝

一人拎一支 D狗肯定唔敢衝埋黎, 但點帶出去先

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

如果一人一支，畜龍來既時候再咁樣

推呀

隨街執拎長竹可能更加好
但都唔反對燒烤叉

你拎竹我係唔會驚你架
打細路咩

正喎依個

推

長遮係用黎擋子彈
兩樣都有樣既

姐係對方唔敢埋身

傘只係用黎做盾，幫手遮神獸，擋子彈，擋直升機
盾同矛都有用，缺一不可
但將盾當做矛就係on9，就係變相增加狗的氣焰
守已經無哂路，攻你一把野勝過一百把傘